業界自毀的士 抗議當局打擊白牌車不力

汽車交通運輸業總工會發起遊行，抗議政府縱容俗稱「白牌車」的非法載客取酬行為。的士司機以話劇形式，表達他們被白牌車司機搶走飯碗，亦即場以鎚仔砸爛兩架的士。兩架的士均被砸至凹陷，有的士車頂燈飛脫，被毀的士需要由拖車拖走。

集會人士由特首辦遊行至律政中心外，高呼「強烈抗議政府，打爛守法司機飯碗」、「陳帆下台」等口號。他們不滿運輸及房屋局局長陳帆，未有正視的士司機生計及影響。他們又不滿律政司沒有採取行動打擊白牌車，質疑「法治已死」，默哀一分鐘。

汽車交通運輸業總工會的士司機分會主任何志強指，過往業界已不斷提出同類訴求，而「白牌車、貨van 關注組」發言人林智聰說，不排除會將行動升級。

的士貴在個的士牌

求其搵兩架準備湯嘅的士出嚟，就扮好慘。

同啲支那人唔去香港，剪過期港澳通行證有咩分別。

仲有個支那球員，打假波著草，剪香港身份證

完全一撚樣。

支持uber

學南韓咁，自焚啦

香港的士又殘又舊，仲要全程受你的士佬氣，好似義載緊我咁

講到咁正直，到假期又蓋旗濫收車資？
元朗上山啲貴價的打擊未？？？

又係D廢老坑車主出黎影衰曬我地正經司機...

之前話可以玩埋uber

你班撚樣短途唔滿意、長途又唔鍾意，咪唔撚搭你

之前一早有uber taxi啦
uber自己on9橋起佢地

即無黎緊差佬又放蛇捉uber了

自毀的士牌先再講喇

係打就打e款嘛

扑完拎去湯
之後換新殼
然後繼續湯客

講真呢啲所謂業界都唔係咩好人
不過有班小眾正直的士佬的確係比uber影響到
呢啲人濫收拒載無份做
但講親的士一定無分好壞入埋佢地數
有時甚至覺得依家咁嘅風氣
揸的士咁正直就抵佢揸成世的士啦
不過一家唔知一家事
可能人地有咩特別原因唔可以固定返工
所以先焗住揸車搵食

本身極少搭的士
上次坐咗一架車頭一部電話都無
好奇r下水吹 佢真係淨係擺街等客
咁我叫佢有無諗過揸uber
佢話始終都係犯法唔揸
真係忠忠直直 終需乞食

乞食?搵兩三一日都要乞食咁香港大把人乞食都不如